同時同3個男仔拍緊拖 你問我答

咪撚玩啦

人形蜈蚣

點解要玩弄感情

感覺如何？

驚唔驚報應

咁岩既 我都係

嘩
你未比人屌到屎眼都爛

唔答 驚自爆

攰唔攰

大把人有三部電話啦

會唔會記錯左第個D野，又同返第二個講？

雨?

點識？

覺得自己同雞有咩分別

你男朋友有玩同你玩菊花

咪撚玩啦伍寶！

收手啦好撚賤

快撚啲死

點解咁勁

屌你老母啦